啱啱試咗100度蒸氣消毒口罩，結果...

@蔣麗芸

Push

聽條傻閪講

樓豬有冇落豉油

用微波爐仲得，咩菌都死

其實work
不過連登仔心理關口

要用100%純水

Uv消毒

穿曬窿
都話用其他方法好啲㗎啦

on9
Filtering facepiece respirators唔係普通外科口罩

呀sor 外科口罩唔算
n95先算係

[米芝蓮]70c慢煮sousvide口罩